[賊嗌捉賊] 鄭若驊下午開記招解畫 林鄭：獲通知昨日委員會會議取消

from 蘋果

政府硬推「送中」惡法，建制派在立法會粗暴DQ主持法案委員會的民主派涂謹申，透過內會發指引及秘書處「助攻」，推經民聯石禮謙取而代之，石禮謙宣佈將原定昨日的會議取消，改為本周六進行，但民主派指有關指引的決議結果根本無效，昨繼續照原定時間開會，在建制派及秘書處缺席下，涂當選委員會主席。對於委員會鬧出「雙胞胎」，特首林鄭月娥表示深表關注，稱不便評論立法會審議方式，但指秘書處人員一直秉公辦事、盡忠職守，希望議員要珍惜秘書處同事，不要將他們牽涉入政治鬥爭 。林鄭指，今午律政司司長鄭若驊及保安局局長李家超會開記招，詳細解說修例草案，釋除公眾疑慮。

明明你班保蝗擺佢上枱

支那睇黎未諗到點拆

支那應該全力打緊貿易戰
你777無啦啦攪單送中，畀位美國佬入

都係嗰啲啦,乜都格硬嚟然後上法庭就搵個親共法官審

根本冇位俾佢哋入到

因為上次會議係未選出主席
嚴格上嚟講上次會議都未去到下一次會議
同埋換主持人都未用會議形式決定

呢獲只能出動釋法 不過釋法就意味住立法會名存實亡

dq個時已經收左皮

陳維安前副局長無政治考慮~

直接話收番咪算

直接DQ晒泛民咪算囉

之前dq 宣誓個d 又點計

而家唔使人大都可以釋法

秘書處擺到投左共 仲扮中立 呃邊個?